Uniqlo真係良心企業

又平又好睇係其次
最緊要係冇人打擾你睇野

正確

好睇就唔覺

毒撚聖物

淨係日本已經射左

剩係會去果度買底褲

我都係成身uniqlo
得錶同鞋唔係

$199 仿皮褸

質地好過h&m/cotton on

Cutting 又fit亞洲人

但佢啲褲好唔掂

agger , cutting 垃撚圾

28/30腰牛仔褲長到仆街

jogger 又闊到仆街

都未試過買到一條褲岩

Jogger根本就垃圾
褲就改短去囉

下 啲衫成日起毛粒喎

底衫褲超好著

係咪你哋又矮又瘦？
申 米8撚

早排減價39蚊pima cotton t shirt 同 79蚊運動針織衫 好舒服好抵屌

朋友表示178腳長瘦底,28腰牛仔褲吊腳

長褲佢都預埋幫你改短架喎

Heat tech嗰個系列啲質地好順滑

印象中有巴打講過係個到打工慘過做狗?

等睇一街都係Uniqlo冬天棉褸

以前個隻skinny fit tapered好撚好著
81% cotton
17% polyester
2% spandex
而家想搵番都唔覺有

Jogger pants呢樣野本身就垃圾啦 唔關牌子事

佢件假軍褸雖然唔係好保暖但其實唔會太誇張又幾合身所以好舒服，自己有件真嘅軍褸雖然好保暖但係唔啱亞洲人身型同比較硬身

咪係 唔係想吹捧uniqlo 但啲褲fit size喎

啲底褲好唔好著？

airsm

除左褲全部都無問題。
d tee真係超級無敵，諗唔明除左追求質感/牌子之外會晤幫襯佢

我好多衫褲都係u記

著左真係返唔到轉頭
順滑到仆街

chino 牛仔褲就有問題 但jogger好撚fit

著住u記hoodie覆表示認同

戇鳩仔，你仲天真過天真嬌

d 褲可以改短, 梗係整到長比你啦, 有咩問題
U 記knitwear 評價ok

背後好多野你唔知姐
日日洗員工腦
有規矩 員工返工遇到態度差的客人 工作不愉快等事情唔比post fb ig

唔想知再講

咁仆街

180買褲一係有少少吊,一係太長
不過淨色tee同底褲真係抵屌

平平地著ok

睇埋個tag你地唔敢著
垃圾衫黎

佢又抵著又低質咪得

其實幾好著 但啲料唔係好襟 著幾著就開始殘

agger，買長牛仔褲中過伏，料硬，太長，cutting差
其他都好好，性價比高

俾post fb ig 最後咪又係俾人屌話人工包埋

講緊佢產品，內部管理上既關我地鬼事咩

咁樓主應該錯標題喎
良心企業包括內部管理
講良心企業，U記一第唔會係先

uniqlo高質真係得啖笑

對客有良心
對員工好撚黑心

代價就係出街總會同人撞衫

點解買褲唔試着左先買？

搞手求打個和大家開心下

牛仔褲點會買u記 大把牛仔褲牌子揀啦

毒撚校服

屌老母 乜撚野良心企業
買就買得開心 番下阿屌

你的樣子

有冇人支援希哥阿伯張相

呢個價位質地算好好啦

呢個價位真係首選

199邊個牌子有？

冇人打擾呢樣真心正可以慢慢睇慢慢諗

Zara hm呢啲都無
係啲垃圾港資先會跟尾狗咁煩住晒

係佢長定你矮

咁都有得吹奏

176表示著30腰啲褲都吊腳
利申 腳長撚

agger uniqlo啲褲勁fit喎 買長褲首選
反而我嫌佢裇衫太短 我試加大隻袖都仲差一大截
利申 米8 up

縮到仆街

Uniqlo 一定要買既係
包裝Tee
Airism 底褲
極暖內衣
防水外套
DRY EX 運動衫褲

功能性極高 價錢又抵

利申：仲做緊

睇錯性功能極高

快乾運動衫真係正，臨換季仲要減價，試過好似$49執到件m size ，買黎做運動一流 nike adi閒閒地都$199一件

177 65KG瘦撚
著開佢啲skinny牛 幾舒服
純色t-shirt係得uniqlo先啱我size
其他牌子會太大件

parttime 都算
full time OT無得say no 聽過有ft OT到凌晨三點

199又點 買條垃圾返黎無cutting唔好著
我唔計牛仔大牌子 加多100都買到唔少其他牌子又好著啦

成堆矮撚話褲太長

衫U記
褲H&M

唔係點做脫毒牌

牛仔褲甩色甩到pk

之前airism減價49蚊買左件拎黎當面衫著
自己超大汗，但就算出哂汗件衫都好通爽，入冷氣地方一陣就乾哂
最勁係抗汗味，返屋企除衫幾乎無臭味

可選擇唔OT 睇你點同人溝通
通常會問可唔可以留低
如果留低會比返車錢 同埋淩晨OT錢比你

返過下佢有話要mark實啲客睇野sell下
不過唔夠人做唔到，同埋啲staff都後生 唔多理

U記 skinny cut不知幾舒服，又fit身
同價位根本無對手

你本身個人唔好睇著乜都唔好睇架喇

緊係講性價比啦

上次買咗件短袖T-Shirt 都要$99 著咗幾次咋嘛 洗兩洗 啲質地開始鞋鞋哋 佢價位係唔錯 但要狂換新衫

佢d heat tech底褲200蚊條
值唔值得買

見利舞臺果間短tee換季減價可以平到19蚊件

U記tee都有好多種料
有啲特別薄，係差啲
買supima cotton嘅正好多

啲員工做到死咁款 良心企業真係講唔出

呢個岩

係U記做緊Part-Time
試過兩個月唔交更
一個月交一日
為左Hold住個Staff discount

你著埋我個份 撞杉撞到傻

料靚真係唔覺 洗兩洗起哂毛粒
寧願買無印 厚身足料好多
反正長青款

淨係買底褲，襪
不過而家轉去無印多，無印而家平咗好多

U記褲都吊腳

uniqlo隻AIRism底褲超好著

求介紹,毒L真心唔識

褲唔掂 cutting slim/straight/skinny差別不大
通通直筒咁滯

Boxer定三角？

H&M 已經贏成條街
仲有大把真牛牌

上季uniqlo u有條短褲好正 快乾料 最後減到$99一條 買左墨綠 好後悔冇買埋navy

家陣買條似樣d既褲你要199買到就真係自己攞黎

家陣上網買是常識吧
仲同d大陸佬爭咩鬼呀，
家陣網上面勁撚多discount
日本既有日本，美國既美國
英國既英國，去d乜鬼嘢國際集運果d網都會有最新優惠欄幫你搵埋d優惠，save低佢地個網得閒去睇睇有咩最新優惠，如果啱既咪順便用埋佢地個集運lo

ps最近用左hkd$600連運費係日本網買左4件衫，其中一件sweatshirt 一件衛衣 一件冷衫 一件長袖 勁抵質地中上，洗完仲要無起球

佢隻airism 底褲好滑 搞到條褲好鬆 向下跌

呢隻？我著咗起碼兩年，好好著，而家冇得買啦？

低腰貼身四角

貴左好撚多啦屌

低價位嘅GAP開左一條牛仔line都唔錯 講分類比得上真牛牌 又有分褲長size 價錢唔貴 同埋長期有特價
真牛就睇你係咪愛牌子啦 玩得真牛一係牛仔熱愛者 一係追牌子

感謝巴打推介 長知識了,一直煩緊唔知邊到買牛仔褲好
唔洗玩好貴個D真牛,只求好睇+舒服

真係好少上網買
巴打有無一兩個牌子OR網站醒來睇下

仲記得第一次買底褲40蚊條
啱啱上網check79蚊

而家好似99三條喎

早排有好多優質網都大減價，可以拉返落去十月尾果陣果d網仲有無折依家。

人地外國d減價係真係減價，唔似得香港果d門面嘢話減價一係得果95折一係將個原價升上去再減價扮有折

根本u記就係寵壞哂啲客
做客咪覺得正 做staff就慘過食屎

佢d深色衫一濕咗陣up味臭到仆街
尤其大汗撚
除咗著白色都係唔掂

良人企業就加人工啦屌佢老母

想知邊間仲有非heat tech既短袖底衫

利舞台 moko harbor

Gu都好正

yes 太長

勁好著

著名日本黑心企業

衫係幾好著 但員工好撚辛苦

最唔好行果間是咪沙田，成陣衫既塵味
又逼又焗又熱，樓底都矮過人，d野日日都唔同位置
次次入去1分鐘即彈返出黎

Ultra stretch skinny仲有喎
料其實u記年年都唔

最好係啲衫冇任何logo

其實員工角度份工真係唔係話西得去邊
收入同付出既精神勞力都算係一個合理比例入面
當然係成日OT但又唔係無錢收
如果真係要話閪既位 反而係啲客有啲好撚閪
Btw其實有咩工係唔辛苦

+1
同埋底衫

呢間最大問題係好多自由行係舖入邊拉喼行……

如果香港有primark仲有冇人會著u記？

底褲日本CANDO 100 YEN 店果D 仲好著

u記唔會有太大影響，hnm zara f21 cotton on就唔同講法

U記 Zara唔同定位
另外幾間應該執得

新款外套出左一個月就變公廁款

證明夠平民多人買
不過良心企業就唔多認同

airism 幾條嘢，作為踩車 baselayer， 同兩舊水由專業單車衫牌子出品嘅 baselayer 係無分別

呢個真

但啲員工做死咁滯

Airism同heat tech兩條line
都係用東麗研發嘅布料
拍得住專業運動牌子
呢個價錢真係好抵屌

今日去過搵唔到Airism底褲

個賣價係良心既, 但係....

大學師生監察無良企業行動:

佢有時會做promo 79蚊2條 同 99蚊3條

間間特價時段都唔同 好似係

等下季吧 而家放哂heat tech 啦

如果而家一定要買就要去利舞台先有

巴打係staff?

都可以啦
但係真係好快殘就真

啲mk staff驚你打擾添

無論係啲衫定員工都係好快殘

U記嘅襪好易爛⋯ 船襪又成日跌落腳底

就黎年底，又可以請過班fresh grad洗底，正

Boxer抵衫就抵買嘅
扯布褲都唔差
一啲簡約款可以一揀
Tee免了 麻麻地

係呀 但係唔係番利記

聽朋友講朝頭早未開舖嗰陣唔會開冷氣 入邊啲staff一定熱死...

做客你就覺得佢有良心
你試下打佢工丫

我諗收工後嘅工作好沉重

以我所知冷氣應該關商場事
商場有鋪頭就有 商場無鋪頭就無
好似係

但係覺得貴79@1
promo試過59@1

黎緊到十二月更加沉重
過兩日你就知點解我咁講

夏天野冬天唔會做特價

留意吓先

唔係咖 係為左慳錢 開鋪前一個鐘先會開
夏天入面啲女女熱到著晒小背心

所以點解U記同M記一樣 長期流失率高 要keep住請人

對員工咁刻薄 良心極都有限

返12收26 27都好似聽過

死期又到
瘋狂Ot
收夜收死人

睇黎同事你知咩事
不過我無番夜無耐了

上年有期番早番07收19/20

對客係真係好好既 但係對自己store staff就真係麻麻地

啱啱做個時返過一兩日夜
之後打死唔返

但有人打擾你扑野

我個間瘋狂請人 但都係唔夠人

其實無一間唔請人 有啲人去見完但係唔請就代表

返夜瘋狂異退 26放工好平常

當年想返早更要焗住530起身 中更就企成10個鐘先有得收 夜更就成日收12點 甚至兩點都有 放break一毫子都冇返12個鐘袋10.5個鐘錢 一間鋪十幾個pic個個都可以屌你洗盡你 佢叫你ot加更就得 你想改下更搵唔到人頂就一定要比醫生紙/收warning 3年都係比得50蚊個鐘

利申：做到心灰意冷走左

呢樣係好在大家都唔洗追數又明知咁係趕客 但你知唔知上頭啲大佬/on9阿頭會叫人sell客 痴撚線

早走早著啦 雞碎咁多 返完十幾日半更得兩三千

同埋其實u記有數要追

Full time 反而人工ok又多假又有補水 part time 仔真係做狗

奴性呀

啲燈又勁又早起 返完幾日 面都黃埋

呢排狂R更 份糧都幾唔錯

好想辭職但係店主唔比簽resign form可以點

過幾日又感謝祭 又做到癲

冬天就到
就快又成街制服褸

On9
我果時走resign form 都無簽

緊係啦，踏入繁忙期，又唔夠人partime又小交更
一卷廁紙一條底褲都有佢用處
如果你想辭職，你唔洗交更，就算俾pic追你交更，你唔理佢地就得，好快佢地會自動幫你辭職
記得記得，如果真係唔想撈，一定要企硬，唔好耳仔軟俾pic" tum兩tum"又交更。希望你快d脫到苦海

消費者就覺得良心，試下係個到做，啲高層西到仆街

咁如果交哂更做做下唔想做
咁點都要返埋佢定係唔理佢直接唔返？

一齊唔番

堆MA1同牛仔褸 柒到
今年可能興皮褸 到時成班毒撚著皮褸個情況應該好笑

咁有眼福

知唔知咩係血汗工場呀柒頭？
uniqlo係良心企業都up得出？？
香港人真係好撚柒無知

點血汗法